Swisse Ultiboost 護肝排毒片定卡士蘭肝美健?

想開始食護肝保健品
大家覺得食邊隻好
或者有無其他推介

卡士蘭, 華哥中刀都無事

swisse 強國收購牌子

今晚11點
你會做緊咩?

卡士蘭一日要啪六粒

華哥都係啪6粒就練成金剛不壞之身

用個肝頂番把刀出去

補肝其實係用中藥嘢定西藥嘢

我早排成日通頂 所以想補下肝
唔敢亂食 所以問下大家